【I/A】Brown Dust (17) - 1001開POST

韓國 NEOWIZ 3月6日宣佈戰略指令RPG《Brown Dust》（iOS/Android）預定於3月7日正式配信。

目前遊戲的事前登錄人數已突破15萬人，是故已確定遊戲推出後，全部玩家將可獲得相等於一個十連轉蛋份量的600個鑽石以及「☆5傭兵確定券」。

遊戲核心內容是陣營配置，先在戰前佈置我方十體傭兵角色，再在戰鬥階段時接雙方角色的攻勢移動順來互相攻擊。作品之內有多達300名角色，而且全都均可提升至最高階級別。

IOS：
AN：
QooApp：

【照顧絲打/基巴區】

【攻略】

日版速刷首抽方法 (遊戲內建)

右上角設定
PLUG下方那排日文 點下去
打上Reset 就重來了

【日本評價網】

【大陸仔評價】

【升星方法】

張圖死左, 大致上就係刷一般券抽狗糧(銀色星既角色), 升LV, 跟住昇級由1星升2星, 2星升3星, 漫漫長路升到5星再比5星角食

【韓服圖鑑】

Q&A:

Q:隻驚洗唔洗刷首抽
A:最好就刷 因為抽五星機率只係1% 十次十連都唔中係經常既事

Q:刷到歌基+是但一隻開唔開波好
A:開 再問就ban

Q:課咩野包係最抵屌
A:新手500%

Q:隻驚好似好複雜 唔知點樣玩
A:呢隻驚好似捉棋咁 放錯人錯順序都會影響哂成場結果 自己慢慢摸索啦

Q:好多體力唔知點洗好
A:新手一開始就衝主線 唔夠打就刷符紋/肥料升主力

Q:無錢又無肥 幾時先有得刷肥關
A:星期五至日或日本假期特定時間

打錢關最快放法

Q:抽咩pool好
A:暫時係魅法同大叔坦既POOL2

Q:抽到好多三星做唔做升星肥好
A:唔做 好多三星都有用 廢既就將佢+9 兩隻+9合一隻原四

Q:抽到重覆五星食唔食好
A:隻野勁就食 廢就做升星肥

Q:sup狀態會放邊 唔識用
A:下一個順序

Q:隻驚肝唔肝
A:唔肝、因為可以掛機打素材，但係唔會失樂趣 因為掛機成日會唔夠打 而且pvp 公會戰 地下城 搶礦 打符文高層 全部都係要用腦去諗同試

Q:無課玩唔玩到
A:玩到 育成Game課左只會資源黎得較快

Q:六魔星點有
A:無得首抽 用魔幣換

Q:點樣買體係最抵
A:神秘島係有粉既情況 係交易所用石刷商店買體 抵過直接用石買

Q:敏捷有咩用
A:被攻擊時有機率觸發減35%傷 debuff持續時間減半

Q:可唔可以一次過升星 逐隻逐隻禁好煩
A:可以 去升星畫面左下個傭兵選擇

Q: 邊隻先解到歌雞招魅惑？
A: 隻驚分免疫同淨化，免疫只可以防止中，已經中咗既話無用
淨化只可以解，未中既話無用
免疫：
淨化：

Q:呢兩個咩黎?
A:上面係暴擊率，下面係暴擊時既額外傷害[/quote]

Q:SET左掛機之後去訓覺, 唔通又要較埋鬧鐘起身閂機?
A:

Q:綠盾要點先有?
A:去傭兵合成果度合, 用4隻4星合出黎, 其中阿叔果隻4星係用4隻3星合, 當中最難有果隻臭雞(アセラ)要用P點抽

Q:任務個30日FEST我有日唔小心做唔完, 係咪收得皮?
A:30日既意思係你30日內每日做晒就最快30日拎到, 做慢左咪遲D拎到, 做完會繼續有第2個30日重新開始

lihkg 1
lihkg 2
lihkg 4
lihkg 7
lihkg 8
lihkg 9
lihkg10
澳門首家線上賭場啦
HKG香港

以上為真 連登公會 （隨時再update）
新玩巴打注意, 唔係list入面唔關連登事

惡魔城攻略
1-5關高防關
6-10關炸彈關
11-15關肥仔關
16-20關控場關
等巴打SHARE

ルーンの寺院攻略
等巴打SHARE

Post 16 Link

開得太急 唔記得改17

大陸仔最新評價

呀屌係喎點解我咁ON9

重開啦

ok當粉筆字抹左佢

Lihkg2 申左
ID:MrDan999